有冇網可以睇幾個youtube live

如題
即係好似 live

較幾多個台都得
揀睇fb/youtube/撈埋一齊睇都ok

有 youtube搵智利仔

呢個冇得自己add live呀

關咩事

咩叫add live

自己加啦柒頭
要人地幫你弱智

你講乜鳩

即係咁
如果我想同時睇

有冇一個網可以做到